{"id":8,"date":"2017-09-13T15:14:36","date_gmt":"2017-09-13T13:14:36","guid":{"rendered":"http:\/\/cousateca.info\/?page_id=8"},"modified":"2020-02-18T18:24:15","modified_gmt":"2020-02-18T17:24:15","slug":"acerca-de","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/cousateca.info\/acerca-de\/","title":{"rendered":"Acerca de"},"content":{"rendered":"<p>Cousateca a desenvolvemos un <strong>equipo interdisciplinar<\/strong> desenvolvedor@s e amantes dos <strong>usos sociais e creativos<\/strong> das tecnolox\u00edas. Deste xeito:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Manuel Cebral<\/strong>\u00a0| Fil\u00f3sofo e Analista de datos\u00a0<strong><a href=\"http:\/\/man.herm3tica.tv\/\">+info<\/a><\/strong><\/li>\n<li><strong>Marc Ronchera<\/strong>\u00a0| Activista e Investigador.<\/li>\n<li><strong>Berio Molina<\/strong>\u00a0| Escritor de c\u00f3digo e Artista\u00a0<strong><a href=\"http:\/\/beriomolina.com\/\">+info<\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>O proxecto\u00a0<strong>Cousateca<\/strong>\u00a0des\u00e9nvolvese dentro do Programa do\u00a0<a href=\"http:\/\/colab.coruna.gal\/\"><strong>Colab, \u00a0Laboratorio de Innovaci\u00f3n Cidad\u00e1n 2017<\/strong><\/a>\u00a0da\u00a0<strong><a href=\"http:\/\/www.coruna.gal\/participacion\">Conceller\u00eda de Participaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Democr\u00e1tica do Concello de A Coru\u00f1a<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p>Tes<a href=\"http:\/\/blog.cousateca.info\"><strong> m\u00e1is informaci\u00f3n acerca do proxecto<\/strong> no noso blog<\/a>.\u00a0Para contactar con n\u00f3s podes escribirnos a calquera destes dous emails segundo as t\u00faas necesidades:<\/p>\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n xeral e atenci\u00f3n @ usuari@:<strong> <a href=\"mailto:info@cousateca.info\">info@cousateca.info<\/a><\/strong><\/li>\n<li>Mediaci\u00f3n e contrataci\u00f3n: <strong><a href=\"mailto:mediacion@cousateca.info\">mediacion@cousateca.info<\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cousateca a desenvolvemos un equipo interdisciplinar desenvolvedor@s e amantes dos usos sociais e creativos das tecnolox\u00edas. Deste xeito: Manuel Cebral\u00a0| Fil\u00f3sofo e Analista de datos\u00a0+info Marc Ronchera\u00a0| Activista e Investigador. Berio Molina\u00a0| Escritor de c\u00f3digo e Artista\u00a0+info O proxecto\u00a0Cousateca\u00a0des\u00e9nvolvese dentro do Programa do\u00a0Colab, \u00a0Laboratorio de Innovaci\u00f3n Cidad\u00e1n 2017\u00a0da\u00a0Conceller\u00eda de Participaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Democr\u00e1tica do Concello [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"collection":[{"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8"}],"version-history":[{"count":12,"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":383,"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions\/383"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/cousateca.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}